微博網民促林鄭政府下台：這種抗疫水平還好意思讓中央支持通關嗎？

犯哂國安法
拉得

睇完真係令我好憎恨林鄭政府

分裂國家主權

用完即棄

犯左國安法
拉得

國安法有條文話唔拉得芝蔴人
你咁都唔知

唔好意思，特首辭職即係落習近平面

全部拉入再教育營

林鄭 好打得刁民憑乜野出聲
有種落黎香港當面同佢講

林鄭下台

g支

中共國真係零感染

報國安啦...佢支持五大訴求...國家既底褲不容觸摸

令人仇恨政府

凸破盲腸

d小粉紅都未訓醒
當港英餘孽流架

上海天津又爆過
邊個信零感染

連粉蛆都唔鍾意佢，我諗小學雞都唔妥佢

「林鄭 好打得」呢句嘢,
又係當年《蘋果日報》發明, 日日煲既白痴事之一